沖哥有無屌過冬蔭妹妹？

冬蔭妹妹冇見一排個波又大左

Who?

沖哥鍾意女人？唔似喎

沖哥大把女埋身啦

有賓州架